Deep rock galactic 出新槍啦！

Rock& stone Brother.
每個職業都有2把，大家點睇。